水晶宮開季4連敗破紀錄

水晶宮成為英格蘭頂級聯賽自1924年以來第一隊開季聯賽4連敗並沒有一球進帳的球會。

打吡郡都無咁慘

fdb垃圾

空門唔入半空門又唔入

沙夏傷左真係差好遠

幾球龍門口都頂唔入
天滅迪保亞

繼續出唐辛呢條蛋散應該可以再破紀錄

dann

仲有件泡菜仔

黎緊3場對雙曼同車

唐僧算係咁 有幾球出波都有威脅

條李青龍就真係唔知做乜鳩，用雲安賀治打左翼好撚過

對利果場賓廸基空哂飛機

聽到大sam的號角

請番大sam出山

其實佢地琴日攻勢好好
唔贏都覺得唔好彩
仲要真係入唔到波

法蘭迪保亞自己落場啦

買左般尼上盤，嚇死我
換左個新仔龍門有幾下神救，交到貨
水晶宮尾到好多球都差少少

文西黑氣石

雲安賀治真係黑人問號

尋日剩計上半場差唔多可以話係benteke+townsend carry起成隊

係下半場條青龍先有幾球唔到位既傳中交到出黎

荷蘭教練都係辣殺

有青龍哥助攻 邊個落場都一樣姐

賓迪基今屆真係廢到暈，對利幾碼飛機，今場單刀又炒

真 應該之後唔好再出佢

龍虎切

柏祖是無辜的

左青龍謝仔式回傳

柏祖又然

23腳射門 咁都贏唔到真係天滅迪保亞

大SAM

Dann

好似冇後備前鋒

域含

當dann係碧基咁用

傷左好耐

not me

Kaikai

完形畢露
我猁放走佢簡直係良政

傷撚到傻

見到個名已經覺得仲柒

條後防性感到

BREAKING NEWS: Sky sources - @CPFC sack manager Frank de Boer. More on #SSN

BREAKING NEWS: Sky sources - Roy Hodgson to be appointed as Frank de Boer's replacement in next 24 hours. #SSN

咁快

Frank De Boer

Days in his last 2 jobs:

Inter Milan - 85 days
Crystal Palace - 77 days

終於唔洗見到btk玩咁多地波

好撚慘

16隊未對水晶宮嘅球隊：

新果個都唔係好得去邊

Steve Parish‏Verified account
@CEO4TAG

Steve Parish Retweeted Jed_Die
Some sense!

We are 4 games in, it's a terrible start but we have to stick together.

水晶宮ceo琴日twitter講既野

我屌洗唔洗咁快炒呀

鶴臣教中游穩陣啦
係唔識教大會啫

輸多2場仲難搵人。不如早d止血

搵返柏祖

Age 70, Roy Hodgson will join only Sirs Alex Ferguson and Bobby Robson in being a septuagenarian Premier League manager.

Ah well, if it is going to be Hodgson at least we'll find out if Benteke's any good at taking corners. #CPFC

法蘭迪保亞仲好似係水晶宮搶贏修咸頓請返黎

人唔笑狗都吠

真係學神既話應該今季內可以炒多次領隊

當年帶Fulham 其實帶得幾好

而家其實輸多幾場都無咩分別

個新領隊都係要等到一月先可以買人

0 - Frank de Boer is the first permanent manager in @PremierLeague history to not see his team score a single goal during his reign. Glum.

咁又係
正正經經咁用btk根本唔失禮
上年大sam用btk zaha唐辛用到出神入化

個問題係佢唔關人腳事
水晶宮人腳夠做有突
俾佢鳩玩落去不如用個新

兩次季中接手（富咸、西布朗）都護級成功喎
富咸第二年排第7，第三季入埋歐霸決賽
西布朗第二年排第10

Crystal Palace F.C.‏Verified account
@CPFC

CPFC have parted company with Frank de Boer.

其實佢尋日都知衰打返4後，表現仲好咗好多

係唔知隊波埋門真係咁柒定有心玩鳩佢,丹恩同bkk幾球黃金機會唔入

Btk場場都玩政治

大sam 又來了

你叫btk用腳

對阿狗就可以反彈啦
咁唔等得都有既

今次直情照板煮碗
Bkk做森莫拉，唐辛做杜夫

戰術都唔洗重新諗過，用返10年前果套就得

其實對完史雲斯就應該炒佢老母啦
整體足球

唔係退咗休咩

跳舞gif

佢本身都冇用第二D戰術

果場係352定361？

穩守突擊
佢啲波起碼好睇過Pulis同Big Sam

打中游型一流

都夠做，水晶宮而家個班底係大sam精心砌出黎打燒味的，以燒味黎講都算係太興果隻，差極都有個下限

法蘭迪保亞季前開公數黎香港旅行
宜加又可以休息

法蘭依d on9 返去荷蘭橙做山寨王算啦 波都未識教 教國米 水晶90日唔夠就俾人雞

仲有隊韋斯咸唔知會唔會一樣劇本

點解沙高冇得出

好耐冇練波
未fit

老實講上場文西同丹恩都打得唔錯

唔覺會贏到huddersfireld

你講挑戰杯果次？

比歷要雞啦 上年頹到而家 前年有payet 威到一季

迪保亞好似有屌過國米唔比多d時間佢

今晚西咸會平左呢個紀錄

台面上 343
實際上 541/721

721

係
用公司錢遊埠

水晶官咁既人腳踢到咁簡直係倫敦之恥
睇下西咸今晚會唔會一樣

韋斯咸同水晶宮
兩隊人腳同表現完全唔成正比嘅球隊

仲好意思教波 收山去講波算啦

我鎚入咗兩球啦喎

我老死柏祖又贏笑到入左院

沙高，賓敵機

都幾難再有大會請佢玩

迪保亞個同鄉朗奴高文都唔似擺得耐

未睇過佢帶國米
但今年睇左三場晶宮就知俾佢帶落去降硬班

過埋曼聯如果都打唔起

屌 帶埋朗奴高走啦

炒左

朗奴d CV仲呃到下人 但今季駛咁多錢 冇成績1月睇怕都要by鳩bye

阿狗件廢老呢

國米算好彩 見唔對路就炒 對中游波係咁失分 比佢帶到排12仲要將帥不和

67/68

我利蟹貨回收廠。

兩隊人腳唔差偏偏

留名等睇比歷今晚一齊失業

炒還炒
唔好攪到肥賓

肥賓一走

紐的人腳 9成9

龍虎切踢成點？

失波先

真係得切carry水晶宮
但btk垃圾

挑戰5連

賓迪基 新一代中堅

以前響利記成日炒關鍵單刀，睇到嘔血。

雞巴

今場都贏唔到下三場雙曼同車

今晚等我救世界

龍虎切似踢緊波

真係冇運

抵啦
一定係當年搞到利記拎唔到英超嘅報應

又無運

賓捷安廢到

切可以賣個好價了

Yes

上場輸運都炒
換個保守垃圾返黎

笑撚死
修仔迫害精宮

水晶宮真係好慘 一球都入唔到

個班主on99抵撚死

到底對邊隊先識入波

好大壓力嫁，俾水晶宮開苞個隊

下三場雙曼車,反而我覺得呢啲比賽有少少機會
啲強隊通常唔太mind呢啲野
但比數好可能係1-4/5/6/7

迪保亞是無辜的

祖爾 獲特真係冇腳好波

同意

根本低能 講迪保亞都係想大改革
但又唔放水 去到deadline day 先搵件沙高

頂住呀！修咸頓

連敗7場+開季7場無入球係咪未試過?

目光放遠D
挑戰打比郡不是夢

龍虎切朋友隊

破左紀錄

你個名 25仔

其實修頓每捱一分鐘已經不斷幫水昌破緊紀錄

終極閪波

水晶宮:紀錄係用黎破 挑戰全季0入球

捱咩呀 等緊入多球

破咩記錄

開季最長不入球

英超開季最長無入球

joel ward

右閘出馬田基利仲好啦

5連敗

水間宮可以長追對家了

有名氣但無用

下場 好有危機...
巴禾 黃大仙

話撚左垃圾來

出巴禾，你都要有射門中龍先得架

學臣都冇用啦

換龍虎切都唔換佢

冇撚錯 下場要雪佢啦

學神

屌 垃圾

真係無一腳波係正常

係咪冇其他右閘

鶴臣

見證歷史

守又守唔到,攻就連波都唔識斬

好撚慘 連般尼茅夫同白禮頓都開左局
水晶宮仲未開局之餘下幾場仲要打鏝獌轟

牛高馬大碌柒咁

之後3場連續作客對曼城曼聯
係咪到主場對車先贏到

好on9 炒乜9
明明上場叫開始有啲野睇 係爭啲啲運仔 然後請個土廿

環保post 睇下可以推幾耐

應該都贏唔到

黎緊對獌鏝轟

留名等下場再破多次記錄

要靠轟施捨先可能有3分/1分
獌同鏝要爭英超點會放過水晶宮

黎緊3場都睇，希望水晶保持到水準

輕鬆5連

應該切對車果場入波開齋

own goal

英超挑戰個陣唔差，搞成咁

上場班波仲落力過今場
係賓迪基把握唔到加李青龍一開波on9
換學神有咩改善

利拎冠

五連留名

8連敗

輕輕一推

啱啱差啲烏龍

曼城差D失守

水晶官今場先踢得咁好

又破紀錄

其實今場水晶宮防線真係踢得幾好

屌，燈咗

唔該哂

輸就輸硬 係睇下入唔入到波

其實今場水晶宮真係打得唔錯
水晶宮密集式防守,鏝破唔到密集
係靠個人能力突破先入到波
btw sane係勁嘅

唔好搞咁多野啦,想睇學臣比人炒
果年歐國盃亂咁選人,搞到英撚又十六強出局

笑撚到我

無左jesus嘛, 留力周中歐聯

無佢出場，波都上唔到去啦

兩粒

已經唔算亂選人，係條友唔識教冇戰術

三粒

唔覺佢果時選食煙多過落場既牛奶仔同岩岩出道叻一陣既拉舒福而唔選果季勁sharp既飲水有幾明智喎

4球

5:0

比sane 撚到

賓迪基傷出6個星期,係域咸同時缺陣之下水晶宮而家係一個前鋒都無

好大機會搵沙高(翼果個)客串

唔知仲要無波入到幾時

有傳會搵Rickie Lambert翻黎頂一頂

推返上黎先 又失波

又血洗了

1:0

沙高打右邊中堅

抽筋啦你

曼聯又夠鐘刷得失球

又黎

係咪好想降班啫

原來馬馬度沙高係法國隊ga

禁藥之前國家隊有時有正選打

沙高係咪禁藥之後俾利記賣走？

紀律問題

得罪高普所以比人賣

收到風食禁藥食到比人賣走, 死性不改

系

原來因為食禁藥，唔怪得我利後防冇人都要賣走佢

唔係
同高普嘈

我9up

會唔會1001都未破處

之後推翻咗，判佢冇食到禁藥，但係都冇份踢歐國盃

唔緊要喇，賓施馬都踢唔到R國盃

二零

放下水啦 咁樣無競爭性

10連敗都唔出奇

仲係半場

想做偉根季尾先開季？

成隊波得啖笑

打比郡就有份

😇

3零

紀錄一直破緊

成隊水晶宮 後防一對中堅垃圾
前場得zaha係叫正常

依家嘅水晶宮打布力般流浪贏唔贏到

4:0

屌你老母, 上場打鏝城就出晒奶力
今場就M腳比人入4球

水晶宮....

當初對晒曼曼車先炒fdb都得啦

fdb最後一場打得好過而家

雞湯 個場已經係死罪

個場有運贏咗啦

唐辛不如提早退休啦

留力SM車狗咋

個紀錄真係後無來者

0入 失17

破紀錄未

唐辛今日唔差喎 算係咁喇

車仔唔比佢地破處就

又輸4粒

狃狗表示 總係覺得精工下2輪對狃開齋
好似當年打比羊咁

呢隊西波
揸咗咁嘅人腳踢到零入球

水晶宮根本想獨佔呢個記錄，一世唔比人破

有冇可能破打比群紀錄?

0勝

做佢球迷應該站到

慘

車仔應該有機會破到

打比羊有4分係紐送

有無巴打有用懂球帝,大陸班友係咁話懂球帝一贊助完水晶宮就搞成咁

揾番大Sam教la

更衣室會係咩氣氛

機會有如李城奪冠，講都冇人信

嘩，冇左阿古路，曼城d前場速度快左好L多

應該有機會破處啦

!

入了

終於入啦

終於

今日拎3分

計左對面烏龍

Azp og

劫富濟貧 +2gc

有啦
有大愛車幫手破處

og黎喎

車路士

1-1

水晶宮食咗春藥咁款

屌無得笑了

法比d傳波真係